想我都好想好似中咗頭獎

有嘢唔洗做

老細又吹我唔漲

日日等出糧

冇乜野需要緊張

就係咁嘅樣

乜都唔洗撈就至理想